【8月結婚咁啱三個月】陳凱琳係咪奉子成婚？ 陳爸爸笑晒口：你問番佢啦

一班記者今日去到Grace位於九龍塘嘅娘家等候，即將榮升公公嘅陳凱琳爸爸陳桂祥12點半左右離開大宅時，見到門口有大班記者喺度守候，陳爸爸心情大靚專登行出門口同記者傾偈。大家最關心嘅自然係Grace有咗幾多個月身孕，但係陳爸爸就冇正面回答，只係笑笑話：「呢啲你問番佢啦。」講到會唔會燉啲補品，催谷一向偏瘦嘅囡囡時，陳爸爸話一切會由老婆負責，自己就唔識煮，最多都係同囡囡、女婿出去食飯。至於初為人父人母嘅嘉穎同囡囡有冇好緊張時，陳爸爸話：「都係一般父母心情啦。生仔生女佢哋都冇所謂，平常心。」傾咗分零鐘之後，陳爸爸就入返大宅開車離開。

個bb係咪鄭嘉穎架
生出黎似唔似樣

陳凱琳真係好正

陳爸認同

陳爸爸好威大

橡膠偉大D

陳生當年都係咁答呢嗰問題

巨輪2都有講
NANA唔係我個女

係我條女

由佢一開始唔鍾意218 到依家又咁開心接受218,

當中發生左咩事? 218 做左d 咩令外父接受佢?

陳父 : 我唔係太清楚, 我生親都係7星仔/女

一定係俾個賓仔中岀左先揾阿老豆埋單